緊急 POLY唯一出路

光復香港 時代革命

push

匿building絕對安全過行岀去

推

身處理工大學的美國牧師Dr. William Devlin正聯絡美國領事館求助

幫手Retweet + like + update 警察武器響reply度向美國表示美國公民被警察圍困

現場要睇情況

咪撚信,一定見人就拉

拉

匿building 冇用
佢地用儀器一掃就掃哂出黎

推

樓主mon po狗第一post

唔好信

拉，頭先至有鬼引咗啲手足俾曱甴拉，仲信走得到

想引人岀去啊 sir

送頭 拉

唔好再覆

等人救仲實際
放一批唔放一批都死

Evening sir

駁共產黨唔敢殺入

冇裝就冇事你訓左幾耐

轉：
尖東帝國中心好彩酒家今晚有 姓黃 popo 擺酒，已入席，如果spread 開去 希望救到 poly 手足🙏🏼🙏🏼

生命探測器？定人肉搜尋器

而家都唔知做到咩，但係可唔可能一齊發Tweet tag侵侵或者瘋狂洗佢留言

拉
狗係唔會約信用

鬼 ac ! 拉！

拉 第一個post黎

佢走咗啦

覺得狗會放條路畀我哋走

怕吾怕之後被消失架？

yes,sir

拉
只有全面開花先有機會

識唔識開不推文回覆？

鬼 ac 拉

熱能探測

樓主訓醒未

係咪荷蘭叻講個d 高科技野

yes sir, thank you sir.
屌你啦。平時射山埃，現在比山埃料
唯一出路係去狗屋bbq

Good evening Sir
Fuck you 啦Sir 燒撚死你啊今晚

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

收皮啦 屌你老母

你係一手? 點知係咪局?

屌 起底空既

請善用起底功能，mon post狗收皮啦

拉 狗完全信唔過

睇住防暴西九分區黎開花,咩九東新東新西無撚用㗎,唔同team

樓主鬼
得一個po
一定要blk

咪撚傻啦,屌

呢隻又係狗

！！埋大人注意！！
如果你面前有狗跌裝備
千萬唔好掂！（真）
係陷阱！！
係對方開始屠殺嘅藉口
唔好中伏！！！